扑扑下野 老豆翻撚左黎

扑扑下野 無啦啦聽到鎖匙聲
9秒9執好啲野
啊 佢又好醒喎
入到黎擺低啲手頭上啲野係檯面
就話出去再買野
咁我就心諗好彩冇發現
點知 屌!!!!!!!!!!!!!!!
個套係檯面
唉屌 仆街啦

你應該去追返你老豆問佢一唔一齊卜

你老豆識做咪幾好

玩屎忽都要用套

你老豆老懷安慰啦
個仔終於大個仔

玩屎忽先要用呀on9

咪係，未玩過就咪出黎柒啦

我係你老豆會踢你出門口

俾allowance你落百佳

咁咪幾好 老竇識做 仲要俾埋套
咁樣好窩心喎

仲唔抹返走D屎比你老豆同佢用

老豆見你用杜蕾絲

心諗呢隻唔掂啦

老豆買盒好嘢返嚟

其實係我唔記得執埋個套入房

巴打聰明

大家男人 明架喇

試過同條女扑緊野，舅父仔返咗黎俾佢望到我係房扑野。但我無停相反，屌得勁大聲